有冇人好驚返工

我真係好驚
成日做啲唔識既野

扮工

扮工仲驚

我成日返工上其他網hea
好驚比人check之後炒q左我

咁咪好
可以比足一個月你

扮工=自己冇料
比人發現仲冇面

好怕見工

驚番工
但仲驚窮

近排見左三十份左右
練到唔驚

窮可以慢慢食
唔洗比人篤數
比人篤數包埋屌

Me too

又要番工啦!!!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!

返工啦
夠鐘啦

唔驚返工，但唔想返工
如果可以Home Office就好

Lm

原來假象

好驚無工返

舊果個死左去舊登

唔係整親手之後就消失左咩

轉工啦，我都搵緊工

一聽到鬧鐘響要起身返工，會瞬間極度燥底爆一句屌你老母